今晚盧卡古每入一球，我斬一隻手指

普巴／mk 每入一球，就斬一隻腳指

斬邊個？

Lm

要斬就斬自己

一球一隻手啦,

手指咁小兒科

幫你戒賭呀而家呢度?

Oj